點解返中環班人成日當自己上帝。。

咪又係要返工

班友憑乜咁串

俾人串完？

想點呀你

中環男=貪錢

中環女=貪錢雞

因為車費同野食貴到上帝都比唔起。但佢地比得起

搵多撚過你好多咯，葡萄啊？

哦

咁威

下個月唔好返工囉

打下風流工你又葡萄啊？

係咪組女問你邊到返intern，你唔係中環返俾人笑所以嬲嬲豬呀

1299上市公司黎

好失禮？

你係中環洗廁所 我平時去大便啲廁所佬成日口upup 細細聲屌人

759都係上市公司

中環好細ga ja
你睇路唔好行差踏錯

第時你咪串番人lor

Jolibee mnc,屌打樓上

中環幾大幾細關我撚事

正常人呢 唔會話自己返咩工既
你咁易就畀人激嬲你真係笑左囉
Eq幾多呀樓主

其實得樓豬介意自己冇得中環返工
其他人完全唔在乎

人工同工種先重要

佢去中環有金廁所洗

好撚串 好撚淆你